[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3816）

你

27600449有

27600449 慢

有咩？

細波日 度都唔洗度

跟

Slow

阿根廷3:1完場派脆弱雞翼
3:2完場派16件

留馬會戶口派27600449

我留多次

西乙有無可能入波

比利時入球細gelllllllllllllll

Lm

我

今日D波好癲

手就俾能左你 5分鐘我要見到

D手足都係27600449

留馬會ac派一個魚柳包

想食肥你

岩岩打左去戒賭熱線
我講左戶口ＮＵＭＢＥＲ
27600449

佢話會派員跟進

27600449

好撚賤呀

派左

咁你想點27600449

今次再買聖馬力諾＋5一定得
上次炒9球係唔好彩姐
邊有可能再被人炒5粒

Diu Ching sick ball

手足係咪嬲撚左唔上黎

Theshy勁撚到

講個笑話 TL

琴日豬5k 今日瞓身9k比利是 比我追返少少

唔會啦，小事 自己柒

898 rookie the shy 2v5

成班外圍打手唔比人賭馬會
報左官

訓陣

球女

又有人自爆

27600449
咁就好了

2300

可惜無官了

11點有水？

仆街到你

葡盃合埋眼屌落半大度啦

信你

我老豆係陳局長

13尼日尼亞0:0頂撚住我笑到而家

最後一次唔玩了

係咩27600449

球女又大三件

咁撚癲 分鐘大小都有得賭

荷蘭派錢波？

又對鳩我

手足冇嬲就得27600449
利申冇咁仆街撞pw

半3全？

佢係有啲遲鈍
不過出水幾準
唔好笑佢啦

食兵有冇

Diu食自己898

下場AHQ比人炒 分鐘小收錢

屌 驚斷下場...補唔補好

講下姐你愛國得唔得

2300 大波

屌又夠鐘2300 2.5S

我針了

巴打rip
利申係我入之前已經封左

閪閱No Goal 入？

我冇買

呢場冇過到
skt fnc ig g2 c9 5x1 8.3

你條仆街分明想撞埋一份

呢啲堅仆街
27600449

仆街死啦

西穴邊到有播

薩拉戈薩

厄瓜反cup ok?

入未

要聖馬+5

西班牙仲撚古惑過南美波 on9到喊

阿根廷3–3叫爆區

俾人炒到仆街都仲有人買

仲係3c

算啦 買左厄瓜都取消左關注

今日9買+號就羸

蘇格蘭堅垃圾

聖馬仲撚廢

老死我要推第二口啦
點好

+5

不了 skip

刷未

2300 2.5s買唔切

邊場

即場有咩好買

西班牙波妹下妹下點會角大

🍇杯

我有即場 跟

由2.0跌到1.9

無柒頭

幾倍

1.44跟黎把撚

西乙刷下角啦屌

混沌重心 西乙客fg

狗會有1.8好似

好想食雞翼

頂撚住3:1

阿根廷劇本反了

波蛋？

Yes la

厄瓜一開下半就換3個

友賽無限換 下盤追和格

12

薯條之力 半3全3？

屌你老母ahq自動棄權啦..
阻住阿叔睇g2

主隊無射過波 假撚到

祝中不過要頂咁耐

其實10c佢都輸啦 好撚神勇

厄瓜下球

西乙擺明無柒頭

西乙都幾悶
淨係中間搓
兩邊冇人出波

閪乙客ng 有無同路？

冇7頭啦

有7頭

薯條還好嗎...

薯條巴平安嗎？

葡盃半大24

你咪係

佢買咩都輸架啦 冇辦法

西乙9.5又輸多千

屌你牙

好撚屈

一敏自從光輝針左就冇上水

上呀！薩拉戈薩！

12點後半大

一日人工

佢每次事後 如果佢買左出飛 實跟佢對家

@薯條巴 唔好賭或者抖兩三日啦
日日急住咁去追數無好結果的....

安心上路

今日d波針哂

佢10.5b事前

10

彭拿 goallll

自慰巴

-1

葡盃主

葡超

葡盃半大-1

4444444

警告你班7頭咪撚gel,如果唔係我日撚日追撃你地

買幾場細波中到拍拍聲

兩三日咁少 條友輸左300k
月月糧清袋 再信用卡套現又出面借財仔賭

5c

12m

Who

無買角，支持薯條反底

咁樣玩仲賭咩野

佢日日咁樣賭咪只會負更多...唔係咒佢

我gel gel gel 我係撚要gel
Cup我呀笨

var

Car

2760

屌你老母隻撚屌雀仲好意思講

V

刺激！！有無機

客12m

西乙１２Ｍ

薩拉戈薩12M

屌

俄羅斯無人要？

春蛇中

MISS
屌

堅？跟左

我信念唔夠 無跟到

姐係依加一齊屌我咁話啦

Miss

屌你。。。ＭＩＳＳＥＤ

gel

刷c啦

咩咁難中呀

屌你老母 12m都炒

波都唔撚識入 屌

Gel

Miss好阿 1.5s仲可以頂多陣

12碼都唔入。。

球員luis suarez射失12碼

未撚射就話中gel

春蛇rip

食撚左隻c

好啦 你班友又gel爆春蛇啦

頒個獎比佢

估到miss，垃圾西乙點會有波入
無柒頭頂實

-3cccccc

missed

0:0 和2.08
心跳時間

識射12m就唔會踢西乙la 踢緊巴塞啦

-4c

Penafiel

估唔到西乙都好多人睇

香川射好撚過佢啦

ccccc

你入得巴塞

客ng已死

西乙數錯角？

4c

on9
波又唔入 角又唔刷 西波

12m 唔參4仲唔係對家入？

封完角未

角變12m 應該

Not 5

西乙封埋角

連我春蛇都gel爆
你班仆街唔撚係人黎

布拉加唔入畀人入啦屌

角球咩事

佢今日好似未中過

奧希金斯(主) 對 康塞普森大學(客)
入球大細
細[2.5]@1.93

薯條 爽

Gel下幾唔中咩如果係咁我狂gel利物浦冠軍啦

4c jump

5變4

gchi

唉 好on9 咁都炒

球証加左注7.5s
決定俾12m都唔俾角

角都炸

1-4

買俄仔不如買 奧希金斯

一陣又遲派？

運氣話走就走

馬會唔撚識數角？封乜撚

買左6.5s

西乙無入球gel

你肯定有錢收？

第6打16 都有1.9主咁高水

唔知

6.5s

西乙細波又收錢

屌你老母啦

你話啱唔啱先

屌你個西乙

客隊快入啦屌

6連c

輸

我利得罪你啲咩
10場有8場開得出全格
咁都要屌

西假依加幾c

真5c？

4

用春袋屌佢！

頂實

Ok 5.5s gel

閪穴派彩都應該有排先派

仲以為你好勁
咪又係輸

假波假足兩星期

球探又變左5

屌你仲有咁耐先完場 洗唔洗咁快gel

真5c

我明gel

以後咪撚jer人啦乖

8.5s 等收錢

555

仲有10分鐘
頂實00

-4

聖馬+5 上船未

因為真係有c

葡盃肯入多波未

5.5s jumped

0.5/1b gogogo

好亂，到底幾c？

5 now

又有排數角了

角球退錢吧啦

馬會直接封左

又一C

goal

Goallll

200買到心跳仲想點

Goal?

22:00 80 紐文西亞 0-1 薩拉戈薩

0:1

薩咩咩咩 goallll

終於goal

0-1

春蛇翻黎了

中

西乙D踢法..根本就係平時踢FIFA D踢法黎

一跟春蛇又中 頭先邊個Gel春蛇

大波有冇得叫

殺拉

薯條仲有機會

炸

炸未

混沌重心

春蛇 我了

春蛇

唉 太早買 2.45倍

23:30 4 奧希金斯 0-1 U.康塞普森

奧希

輕鬆啦

角球係點

有無人有興趣搏多球客ng????

2.56 gel

On99 智假細波jumped

我唔想薯條輸

又買左咩

9.5

5min 0-1

Ok啦起碼唔係絕殺中位數

薯條>我明 勁到

10.5牙

草皮重心 主ng

角球依家係點

我明係有正四萬過
仲要係負四變正四

我2.05咋

蘇格蘭 半場 2.5球大

所以薯條之力係最強 mama 都carry 唔到佢

今日啲半大咁閪 睇中都無心情買

我朋友9禁注

On9 西亞

別慌 1-1

mama 13 春蛇都❌
差寶蛇未知

荷蘭無迪比撚炒到2粒咩

巧勁

想搏客多一球

咩料

6sor今晚再屌角

救救薯條

唔係5咩

西乙主和啦

一敏呢

阿根串左紐文

佢on9姐

岩岩比利時角細執左4注

唔抵可憐

一樣，文西

笑死

奧希主場搞乜 屌你

反杯easy

細波又收錢，點部署

今次我朋友真係-6 訓唔著9禁系列

難聽d點做到

愛國？

愛隊細波

呢度好撚現實
有錢就薯蛇 無錢就on9

心急追數就會鳩黎

有無追數注

薩打兩邊都刷唔爆角

智甲細波取消關注

閪穴補幾

半3全5點搞

佢有錢 但輸哂姐

喂呀 肯派番100我未？

好老實講
比你借1皮返黎追得返30雞你一開始就唔會輸30雞啦

5 而家2

巴西大波呢？

留馬會AC派10個魚柳包

條8x1細波斷亞軍

屌，買聖馬力諾半場波膽，買錯左阿塞拜疆果場

1-6....

買錯通常中

仲好分

打u
呢度得星之力派得最正氣

亞軍勁到 6:1 客其他

屌 奧希贏到 西乙個場先可以當無玩過

真係估唔到其他都開埋

我無玩

23:30 15 奧希金斯 1-1 U.康塞普森

友誼賽姐

我要

仲覺得奇怪，點解2:0有5.7倍咁好

Ahq gggggggg

串文西真on9

2.5b -1

這些賽事唔好咁認真

智假半2全2 細波又gel頭

好彩小注

失波後無射過波

荷蘭橙果場買乜好

對家勁垃圾

角細

荷蘭對家

薯條

冇水點賭

睇死佢會再借

夠膽俄角超大

啲半大返黎啦終於

5.5s 6.5s 7.5s all geled so ez

角球味撚贏過
仲勁過薯條

識貨

5.5s@2.75 ez money

但我好眼訓 頂唔到

西乙角會點處理？

買定

俄國輸係咪都出輸

30萬都輸得唔差在啦

格仔角大ok?

荷蘭俄仔有無同路

出線

退款

宇宙重心移民注荷蘭

真？

似

2x1試試佢先

係

假？

事前會gg

仲有3輪好難講

我推架啦咪玩我

講真 荷蘭點輸

邊一角 數錯先？

跟一下

中咗移民去荷蘭?

中就移民，唔中就留喺度打狗

San marino +5 gel

俄羅斯

中就荷蘭 唔中就荷蘭叻

點搞...

爽

唔掂 我唔買了 周公召喚
訓前毒水 俄9.5b

我都想移民 跟一跟

愛國

塞浦路斯(主) 對 俄羅斯(客)
半場入球大細
大[0.5/1]@1.52

一開波就贏五粒 點輸？

移民去地府架

我了

Follow

反手？

ching 係咪穿越時空番來？delay咁多

菜甫

我冇買 我買一定要睇波
真訓

咁多荷蘭 咁我買白俄係咪要驗腦

荷爛橙

交卡數

有無返工

我係新手 請問 角球大細姐係乜 我只識主客和 下下買和波

今晚啲波咁鳩，歐國買哂細波盤
利申：燈

塞浦禁屌

1834633

荷角大？

俾半大黎啦

俄佬入未

有最強中堅點輸

再借再輸再問屋企人問fd借再輸

全場角球數量

跟著條俠 賭神黎

你唔係新手 你係文盲

睇聖馬場波真係好正

聖馬4.5s gogogogogo

買咗+5點輸？

角球即係踢到個波起角

咁樣唔入

5分鐘5c

玩左2日賭波 主攻和波

荷蘭爭小小

00000000

睇佢地半場都過唔到 好撚過癮利申買左+5

最後一步 破產
絕路先好行呢路 認真

有無人葡盃買左主？

1:1

11

彭拿1:1

等比人cup

俄佬 goalllll

俄goall

大[0.5/1]@1.52

俄仔秒goal

咪gel

兩場半大]1

聖馬場波會唔會90c ft

4:0 15c ft

性馬冇7頭100倍

荷蘭半場嚟個3：0定定驚先喇

射龜咁射

蘇格蘭

荷蘭射好少少得唔得呀

1:0

開唔出嘅10000000倍都無用啦

所以佢唔開角

有聖馬 直布呢啲波 仲刷得勁過nba

記得馬會開過一場聖馬定直布角球 中位數無限大

係得荷蘭無入波

入波味

馬會又唔開性馬角盤實追到佢破產

最多角係咪上次美職25c

初盤可能要20c

上次最後10分鐘入三球

聖馬既存在意義係咩

紅

彭拿對家紅

戰神卡

俄羅斯刷角

紅都炸

右閘紅

買左半場 和波200蚊 唔好入波

角呢 dllm

俄羅斯場波要點買？

俄仔456啦

半大未呀

G2乜撚野陣

任人魚肉

強陣

匈牙利識入味

連輸十場 解散算啦

你班荷蘭仔係咪想逼死我

唉

買左咩

葡仔客隊紅左件

支持下g2

佢踢親歐國外世盃外都係場場俾人炒架喇

入面有無全職足球員

睇番原來係連輸20場

荷蘭入未...

屌呀荷蘭叻仲未入

幾多場無入過波
有無直布羅陀對聖馬力諾

我估都無...
業餘嘅居多...

入波啦 匈牙利

費利拿戰神卡上啊

荷蘭仔係咪中意下半先入波

荷蘭

近20場入1粒
入過阿塞拜疆
17年嘅事...

好似上場咁瞓個教先 瞓醒就收錢

0-2

無得移民

EZ

連續17場冇入波

俄仔正氣到

真係移民地府

屌
買左叻哥半大

俄半大cash

俄仔 fg ng cashed x2

匈半大埋啦

俄佬又咁正氣

荷蘭差d輸埋

究竟聖馬勁d定港隊

San marino +5 jumped

蘇格蘭係咪每10分鐘1球 9:0 ok?

邊個傻西買聖馬

塞浦廢到

塞紅

塞浦路斯 RC

和富大埔都炒佢

屌你老婆

匈半大未

荷蘭又想90先入

主紅埋

彭拿入未啊 對面紅撚左個啦都

荷蘭準備定針了

俄仔客其他

荷狗入未

聖馬頂住啊

西乙角派未呀

買撚左塞浦路斯 點補救

入了

終於入

唔夠呀屌，再入呀

荷蘭叻！

諗下點追數好過啦

愛國入爆佢

匈狗快

荷狗終於入

入多兩球定定驚

好似開始正氣了

半大未啊屌

🇳🇱🇳🇱🇳🇱🇳🇱

過左12點變番大波日

德國半場客其他

今晚咁撚正氣

蘇格蘭都未456球 點叫正氣

原來係我利手足入波

買我對家 我由上個禮拜六開始由勝利船就買乜輸乜
勁過一敏

我要做荷蘭人啊屈

荷蘭叻 繼續喇

收到

唔反一日猁了

入多兩球先

各位要睇路

屌你牙咩一日

想貼飛gel了

我係荷蘭人呀hi

半大呢

國家隊老母先識踢波

荷蘭 NO GOAL

彭拿 荷蘭繼續入啦

屌你蘇格蘭2.5半場大啊

半場兩粒全場4粒 聖馬力諾可gel?

淨係單頭荷蘭無串到俄仔

半大 俄串匈呢兩場

匈牙利識鬼入波咩

G2

對家啦

搞咩西乙角球仲唔派

係囉 我都等緊 好多野想買

即場買咩？

等緊派想買即埋

半大未呀屌

奧希cup未

聖馬利諾 5.5s 6.5s

俄仔客其他落得好快

0:2 goal

荷

荷蘭goallll

🇳🇱🇳🇱🇳🇱🇳🇱🇳🇱🇳🇱🇳🇱🇳🇱🇳🇱🇳🇱

老4 等左咁耐有出頭天了

移民重心

半大

我係荷蘭人啊

冇要到荷半大

12點開始上盤正氣派錢

移民

開始半大了終於

移民gel

2球都係佢入老母勁到

我出去買m記你要唔要

入爆佢啊

我利老母勁到

笑醒左

好撚靚呀

仲反唔反我利？

屌咩 半大係冇匈狗

唔反猁兩日

屌 洗唔洗咁唔留情面

彭拿對家又12碼

費達拿

2-1cupped

小gel一下

屌你 想要普馬

1:2 屌

多謝大佬

針

勁 咁樣cup

On9場場都愈紅愈勁

屌你老母又迫害

加多日我做兩日猁迷

今日兩場紅左照cup

咁都12碼

做利狗啦屌你個仆街

大波cashed

強隊半場波膽場場2-0

係撚，睇下俄仔對家

痴線 入兩球都係12碼

原來唔只我一個比紅牌絕殺

甲組仔冇了

葡主

塞浦路斯連個龍都換埋

見到有人比戰神絕殺我都開心番啲

蘇格蘭半場14C

屎已食

3-0

3:0

全半大

假波到 紅都Cup

真係大撚晒...

唉 買乜輸乜 下場買咗格仔 睇路

買聖馬真喺頂得好撚辛苦

場場紅牌追到都唔會輸番

今日2場紅左輸錢cls

半大夜

半場入球大細 半場入球大細 星期日 30 蘇格蘭 (主) 對 聖馬力諾 (客)
大 [2.5 球] @ 2.25 $10 $10.00
1208 半場入球大細 半場入球大細 星期日 29 塞浦路斯 (主) 對 俄羅斯 (客)
大 [1.5 球] @ 2.83 $10 $10.00
1207 半場入球大細 半場入球大細 星期日 28 白俄羅斯 (主) 對 荷蘭 (客)
大 [1.5 球] @ 2.35 $10 $10.00

得匈牙利唔係半大

蘇格蘭3:0

聖馬力諾都有老母架

匈牙利 無

抵啦白俄 打埋d垃圾大巴足球

兩場我都買中咁點算

冇睇一陣荷2:0

你知唔知我岩岩個春袋有幾撚勁
就好似春袋上面做緊動物大遷徙咁
踩撚到我個袋底由白變黑

成班ajax psv唔入波要靠我利荷甲人爭氣啲入爆佢

一場西乙角細一場葡杯 派未

俄多兩球可嗎

唉
3場半大一場半細都買中半細個場

已g

慘

買左

永遠唔會忘記上次荷蘭奇績上盤

聖馬力諾點頂

球迷了

主其他1.44

我利英超又幫賭仔羊
國際賽又幫賭仔羊
你咁都唔做利狗
講得過去咩

真
次次都正氣

我都係

葡盃又封咩

頂得好辛苦 仲要咁大雨

一齊加入🇳🇱大家庭

冇啦 12ft

見到大家gel到咁行
我都係cash out先88

45+1 角球絕殺 舒服

咁撚樣輸

我愛國

好燈

燈你老味

知道我咩感覺味

買第3個入球 荷蘭 第3粒就有錢收？

歐國盃正氣到 屌你啲日假

1-2

如果我愛國大炒德國都會大炒

你up嘜9

你老味葡杯 早知買fg

直接買客其他

又早知

早知買客tim

葡12 ft

係咁架啦 輸錢最撚惡

早知唔撚賭

早知我買一億8x1細波啦

岩岩笑9我gel頭囉
依加有報應啦
哈哈哈哈
他朝君體也相同

1點 客100％

好想發達

買左200蚊下盤 咁都燈得3+1

玩完

瞓先希望做到荷蘭人

下場啦
你真係想輸住訓咩

1點有冇水

原來係你

01:00 墨盃重心 普度斯半場主勝@4.05 超重注

唔玩垃圾波

半主只信大岩蛇

好好接受兩個12碼

真相大白

改名做我同鄉

個春袋痛唔痛

康U 幾耐作客識贏波

大岩蛇

係咪打算全對家

留返聯賽再黎玩算

慣了

春蛇有無水 盤

西乙角派未

睇死奧希又玩和波劇本

訓醒g2 贏埋

唔怪之得我啲飛會炒
真相大白了

聖馬力諾上一次入波係17年

荷蘭12.5b

匈牙利加油

蘇格蘭嗰場水氹咁

屌荷蘭

荷蘭場波 輸左500

1-4 PLS

笑4
成班係到gel

Holland 2-0 gel

屌你老母

搵荷蘭叻轉轉運先

餓仔冰c pls

屌 全部半場上盤 訓乜撚野
又miss...

即場有無心水？

好彩補左白俄ng 荷蘭快入

荷蘭唔歡迎你地移民呀

荷蘭叻仆街死

仲未派 無得玩

即場胸牙利半一
我唔信一球都冇

叻哥又要輸5萬了

紐文西亞果場最後係幾角?

Diu 荷蘭快啲入3球

5

荷蘭入多兩球定吓驚先

無depay點入到3球

聖馬力ng!

荷蘭+垃圾牙贏盤10 1 200

留在

屌你老母臭系！！

波都帶唔到 地啜住個波

有

一

啲雨大到.....睇到心痛

荷蘭666

lm

以為出界 點知停左 笑死

荷蘭狗

Fake

俄狗屌撚到對面反皮

+5集氣

墨西哥盃半大

荷蘭去死啦

我認真

走盤ok?

匈牙利快大

快撚D入波啦垃圾荷蘭 垃圾牙 我屌你老母

荷蘭俾角啦

聖馬要左雙方球隊入球

荷狗

餓仔冰c啦屌

唔好話唔俾你走 塞浦紅完得一兩個危險進攻

又啜住左 唔係都仲有機

入啦荷狗

垃圾利 荷蘭 我屌你老母

屌你老母gel夠味

WHO

以為玩緊水上足球

荷蘭 +5

我尻up

聖馬唔識踢大雨波 傳都傳唔到有幾球

食角

荷蘭撚狗啦

匈牙加油呀 比多球

盧梳屌你老母

7777

聖馬頂撚實啊

蘇狗4:0

白俄羅斯都入到波

係聖馬守得好家蘇格蘭本身唔勁

4-0

屌 好日唔見碌梳 唔知gel乜尻

中眉 執雞 唔抵呀

荷蘭橙刷角啦屌你老母

匈牙利射咁多都入唔到第二球

5-0

4.5B

屌
怕撚左佢
補個主ng先

荷蘭快手

HOLLAND快入

屌nba咩 2分鐘2球

入多兩球呀荷蘭！！！！

我明準備爆兩注

屌荷蘭gel嘜9出事啦

荷蘭屌你老母

碌梳

塞浦路斯 俄羅斯 入多粒

佢買左咩

荷蘭實有全格
你好驚咩

你老味七成幾控都入唔到波

佢都on9

8.5s
7.5s

荷蘭踢緊乜撚野

俄羅斯定荷蘭？

買定no goal都得

匈牙利玩野?

屌你俄佬入多粒

普馬果場乜撚野水位黎

荷蘭刷角未

屌 gel嘜9

荷蘭唔係咁樣撚手足下嘛

+5. 破蛋ok?

多謝有人半場gel

乜撚野胸牙利入多粒先

感覺做下盤 白俄會next goal

屌你老母gel嘜9

荷蘭屌少陣都唔得

no goal 都係下盤

唉 俄佬買咗角大 冰到想訓

依加咪開緊下盤囉
洗撚goal咩

Holland 2-0 gel ez cashed

已經下盤緊啦

邊撚到正氣

6-0

245 克羅大波?

Gel你老母臭閪咩

屌俄佬入多粒好無

正撚到 荷蘭

荷蘭狗下半場一角都冇

屌你荷蘭又睇盤食

俄佬

俄佬同荷蘭揀左荷蘭,覺得天台好凍

屌你荷蘭

荷蘭贏波輸盤

屌你老母 碌梳學撚埋彪gor野

搵人車迪比去球場救世ok?

荷蘭入波呀
俄佬入波呀

佢老母臭閪出黎呀屌

餓仔比多粒？

胸牙利入多球未 屌你老母唔入輸埋佢啦

荷蘭試多次極限開盤ok?

匈牙利 入多2球 ok?

荷蘭成日要diu 先入嫁禍

俄仔上呀

重要低返還率，
唔知個莊係咪掌握唔到賽果。

荷蘭快入啦屌

Gel下會死咩 2-0唔gel等幾時？

荷蘭一球比我贏半夠 求求你

真...

俄仔踢多個比多球 pls
荷蘭goal pls

餓仔差一粒收條5x1

真你老母咩真

俄佬盤gel 得未

點解我會咁愛跟大岩剛

我華西都gel啦 爽

頭先跟左唔知邊個宇宙重心唔好唔中啊

你食屎啦

Gel得啦 對面紅埋仲咁撚廢

屌你老母閪

幫叫派我ok?

睇到好躁下半場食哂屎

無買到我睇人瀨屎

買咗好多holland?

普馬就黎讓半一踢撚到變受讓 cls

成日都燥

白俄快撚d派膠

mother russia 比多球
荷蘭入波呀

小你老母
Gel你老母
死傻閪 返去執屍啦

推緊第三口呀
屌你老母碌梳仆街死啦

叻哥唔入就和埋佢啦

呢到我頂住 你走先
穿盤再入黎屌班仆街

馬撚咁都唔要

你比日屌少日會病？

咁撚樣都唔入

Malen做乜撚
平時喺psv好正氣

holand mother russia goal pls

垃圾到

咁都救到

荷蘭快撚d刷角

白我 gel

荷蘭屌你老母 匈牙利 屌你老母臭閪

屌你老母餓仔7.5s點頂

會然 @luke_shaw 想點

+1.5/2易到 全格cashed

仆街 荷蘭扮正氣

快輸啦你

頂？點頂呀
幾百條友係佢屋企樓下排緊隊等佢老母沖涼呀

I